屌你老母 點解d男仔咁撚鍾意約ex出街

係咪痴撚線

邊個唔鍾意扑野

蝦條兩份分享

你條棍唔夠大

for sex only

鳩痕

交易不成高潮在

有咩？

掟煲唔掟蓋，得閒做下愛

因為你好撚難頂，所以掛住ex

因為佢地無腦只有撚
用撚諗野